仲有20日 女神就係聖誕節當日同第二個瘋狂啪啪啪了

正常啦

各位手足請振作面對現實

唔好咁諗
可能依家已經瘋狂啪啪啪

有時真係唔明啲女人咁撚賤...
明明已經一齊咁耐，一啲少少新鮮感就另你塊雞西野外露出，之後為左掩飾自己係一個好女仔就用埋啲垃圾藉口講分手，

乜撚野我覺得我地唔同左。
岩嘅人，錯啲時間。
我唔適合你嫁啦。
你屋企人唔中意我
淡左

其實我仲中意你，不過我地冇左啲野
冇左乜野？
唔知。
屌你個老母，見撚到都燥

仲有大撚把都係離撚晒普，

講真呀，出邊係花花世界邊個唔知，你覺得自己未玩夠嘅，唔好走出黎累人啦！人地都係想搵個歸宿姐

做男仔嘅都醒下啦
冇人迫你負出心機時間，
唔好講到負出心機一定有回報，
感情嘅野冇左就冇左，
唔好用藉口去美化自己同人地
旁觀者清，會睇得出，
係朋友就快啲屌醒佢。
但當局者迷，死無對證，係最撚慘，
多聽身邊朋友嘅睇法，有時客觀咁睇傷得有咁深...

負出幾多，其實都係自我感覺良好
唔好諗住你做得多塊西就番轉頭
人地懶係做撚左籠中鳥，有得自由仲番轉頭咩

佢之次扑完都send返條片比我

你都幾樂觀

防毒軟件

男主角咪我

你老母阿